有冇人鍾意日本akoya 珍珠？

有冇好介紹邊到買平？

我都想知 係咪有隻牌子叫tasaki

都唔平啦係咪真係去日本買最平

佢d款幾靚 日本買係平好多

你有係日本買過?

有冇係楽天買過